我唔係針對邊個,回贈來講,恆生信用卡全部都係垃圾

拎住兩張恆生,一張大學既時候申請,一張兩年前既world master, 基本上冇乜回贈,來來去去都係要消費滿幾千幾回一二百嗰啲,如果唔係免年費一早cut左

enjoy 250 蚊先1分
1分當1蚊洗

得果0.4%非現金回贈咁垃圾就咪拎出黎講啦。

恒生卡最大用途係交卡數。

我都覺得垃圾
不過免年費，戶口又係佢，直接autopay交卡數

有冇咩免年費卡介紹？唔儲miles要折現

嬲嬲地連account都cut埋
信用卡依家係銀行同存戶打關係嘅工具
信用卡業務都冇咩錢搵架啦

一街都1~2% cash rebate

佢0.4% 真係垃圾黎

要年費果陣咪cut左佢lor。

佢最撚ON9 就係啲所謂既回贈下下都要打電話登記,好撚反智

有時都想
不過hsbc開戶又串過馬撚
窮撚開戶慘過同佢乞
中銀又唔想用

幾年前申請過張AE blue cash
有戲飛送幾過癮
又係用完1年後CUT

大新信用卡 點睇
上次開戶 順便申請埋
好似得1%現金回贈
抵唔抵玩？

拎來做油卡幾好，1L最少平$2.8，又會定期寄油卷來唔洗出去搵

結果我去咗匯豐 Keep最低5000
開過間細行算數

渣打Simply cash 1.5% 現金回增找卡數
online禁就得唔洗打電話
但個app好垃圾
成日壞

Cut完買車再申請都得 唔用既卡都係cut 9 晒佢最好

玩rebate simply cash最好，咩都1.5%唔駛諗
搵得多少少既就hsbc signature
儲里數either 渣打am, dbs black world master

去惠康先諗恆生

最慘係SC 已經玩唔到wechat 個堆

冇手續費?

恆生張卡用黎交錢之外真係冇乜用
啲優惠好雞肋
Cash dollars又難儲
我都係大學開到而家長期放係銀包當擇裝算

用嚟交水費管理費仲有惠康92折

提款存款就用恆生
基本上恆生信用卡競爭力好低
唔明d人點解咁鐘意用

有用過下信用卡既人
都知恆生卡又垃圾又樣柒

儲里數仲有東亞Fly World master，建行Eye卡